應唔應該short意大利股？

如題

Short put?

你Short左？

想問下邊度有得買賣外地股

宜家先黎short?

short ja，我個平台無得玩option

CFD only

跌完啦

Thx 巴打

update

可惜只係virtual account